18/19 副學士 Non-jupas專區 (42) 我都想要offer啊

求求offer god

BU offer god

祝各位巴絲都可以有機會享受到接收心儀offer既一刻興奮

btw感謝尼采賜我薄扶林學位

“人類的生命，不能以時間長短來衡量，心中充滿愛時，剎那即永恆!--真的是不能以時間長短來衡量的。”
《查拉圖斯特拉如是說•遺稿》

有冇人city im都係由pending decision轉做waiting list

offer god

快d打俾我啦cu

Cityu offer god

offer god 請給我offer
我想讀書呀

有冇巴絲打打比hku 或send email 問有冇offer

Offer god

因乜解究今年Ais7月尾仲派緊比3.5個位

offer god求下你丫俾個offer我
我一定會修身嫁

求下你8月3之前比offer我
全部親戚都唔睇好我入到大學
想威一次咁多

我

As1/2?

求offer神比一個學位我

新post一拜

Edu offer god

PolyU offer god

Cu offer god

Cityu bom offer god

絲打，佢似係玩緊我哋

我頭先send左email去問 佢話依家check緊我d documents 如果合適既話下星期初再搵我

想知詳細你點問

我都想有CU offer
如果接到既我會放city出黎造福人群

冇乜特別架 就咁講返琴日有人聯絡過我叫我upload返d documents 請問係仲處理緊定唔符合requirement

一齊加油

Thank you
Btw又要磨多個星期六日
辛苦過做狗

巴打等緊咩科

加油

Sport 二手飯

其實我唔明佢係check下我d documents file同我打上去果d有冇分別 定係睇我成績考成點黎決定

我諗應該係同其他人比較？ 唔太清楚

Eduhk中文語研offer god

剛剛收到edu bafs offer了
多謝offer god🙏🏻

巴打GPA幾多

係咪全世界一齊轉

Year1 cg 3.62

收到BOM offer! 我會放返City Marketing 出黎 接實呀

有冇人可以解答下呀 好不安

頭先佢都打咗比我

邊科？

HKU offer god

佢點講呀

多謝offer god
offer god庇佑下咁多位巴打絲打

有冇tg

有 但係我唔洗點整條link

Edu offer god
BU offer god
Cityu offer god
offer god不能放棄

我都唔識，你有冇tg ID俾我？

Ching係 as2?

恭喜曬

岩岩睇EDU BED ICT轉左submitted！
明明半個鐘前睇仲係selected for interview！

yamatasan

就到八月status啱啱轉左waiting list 仲有冇機

city Mkt >>city bom喎

City history TVB AIS offer god
BU human offer god
Poly U SPA offer god
Eduhk GHKS offer god

已經等到想死

星期五啦Ching

Offer阿

多謝edu offer god

Eduhk psycho plz!!
Offer神可憐下小弟啦

想問下派左咩科

Ict 大約40分鐘前上網睇佢轉左submitted 然後岩岩7:07收到email

放左當中兩個
祝接實

我都未收到email

Ching幾點收到

係呀
我知大家等得好苦 我都明 但要撐住呀！下個就到嫁啦！

唔係BOM實用d咩

17:21

Offer God

你係咪仲係寫select for interview

你TVB有冇轉過status?

我冇呀 本身我sem4先meet到係entry requirements
長期UR

個人 prefer BOM, 剩係 Stephen 同 Sandy 已經值回票價啦
btw 師兄黎緊 Year 3? 同學？

佢有entry requirement嘅咩？即係gpa要幾多嗰啲？

幾個月前in完 HKU Engine CS department, 到宜家交埋GPA都有兩個月，仲係under consideration
Asso year 1 八月頭就交學費deadline……
有冇ching收到offer？

ps GPA 4.0

Edu offer god
City offer god
真係好想有書讀

想問下你cgpa幾多?

Space 話 condi 3.2 佢record咁寫lol

City history TVB AIS offer god
BU human offer god
Poly U SPA offer god
Eduhk GHKS offer god

Offer god bless me

加油呀 希望下星期初一齊收到啦

city socsci group

Year 3 呀
我係絲

Around 2.7/4.3

tvb 個邊要ielts窩 ching ielts達標？

yr one entry？

佢tvb上面冇寫到要ielts 因為我英文差 2左
meet唔到 media and commun 嗰個
Ielts都冇6.5 所以我只可以報D 佢唔睇英文好X重嘅科呀 Ching

文科係咪出得慢啲..
offer god 求下祢 保佑我身邊一直都好努力讀書嘅人有offer

係啊 bed得yr1

咁你都唔打去department問
打過去照直講啦

咁樣嗺人又好似唔係幾好，所以宜家on99咁等
我念人地都想盡快搞掂既

絲打幾號in同gpa幾多

加油啊 Ching 報多d水泡科嘛

好似係

有冇巴絲知Poly Fashion retail last round 派咗未 ？

有冇巴絲知今年City Crimi & soci (Major Crimi) CGPA大約幾多先收到

根據大家經驗,如果同ielts要求差0.5嘅話,會唔會比人直接reject

機會唔大 可以試下寫求情信既

但你本身都話gpa 要3.2 但你吾係都係得3.1x咩

hku offer god

無報其他？

我問過lecturer 可以試下幫手求情
因為真係差好少 叫我做左先算

唔想冇書讀 ching

我冇呀
依家等死咁嘅款

點解無報

19號 CGPA 3.9
你都係19號？

係啊 你定識人轉左submitted?

我想報 不過已經過哂OU同樹仁due day

咁會吾會好大機會要等下一年

心理準備左

吾你老

我宣布所有巴絲見此po都可以得到心儀既offer

係呀 但我gpa冇你咁高
你gpa咁高都in咁後

大家讀書人 斯文d好冇

叫個位巴打打返好正字先講讀書啦

有冇打去問過tvb重有冇位

咪撚玩啦師兄 6同6.5你知唔知差幾多
6.5同7根本兩個世界

我愛你啊楊建文 俾個CITY offer我

0.01都多啦
差好少 咪自欺欺人

愛我請留言

Ching 我都係

咁就又一個禮拜 要搵定工了

巴打 你都收到bafs 喇？

跪求offer god
Poly cbs
City tvb mc
求下你啦offer神 黎緊星期一比個offer我啦
其實我唔貪心
我淨係要一個offer就得
你比咩我我都要架
求下你

2013年

tvb我12月8號in咗（d人威威地不過大多數都收皮）要求好高，評分：gpa+英文+interview，gpa冇3.4英文冇3不用想 哪怕你interview表現係神級

上年nonju入左city mc 各位加油呀 有希望架

我2月in Gpa有3.4 英文有3 到依家一個柯化都冇

我都愛你啊

又一日啦

edu offer god
lingu offer god
bu offer god
cityu offer god
求你保佑大家平平安安有offer有書讀

大家
定係自己啊

OU 唔係8月先截咩

Same here 希望我地齊齊有offer

等到好撚灰

我ais咋 你上個post問過我gpa

你係邊間？

我in mech eng hku
我hkcc asso

GPA 幾多啊，今年hku engine唔知做乜野咁遲

cgpa 3.65 ielts 6.5

我都係cc yr1 in mech dept
3月尾in 4月尾收到offer

咁依家係咪冇希望

Hku send咗email 黎8月9-10係reg day,8月頭派portal account

點解都係Engine 有啲in EE有啲in CS 聽講EE一早派左

lm 等緊reg day email

你地DSE physics 有無3？之前個talk有講過physics 好重要，強烈建議physics 要有3。
跟住我問佢呢個係咪requirement ，佢話可以當係。

利申 dse full cert phy 3 sem 1 gpa 3.5 收到offer

想問有無poly ageing studies 仲有無派n手飯

有

冇讀phy

你讀n展

楊建文俾個CITY offer我丫

city ppp有冇得轉steam
housing 好似好full

有無手足最近先入左im waiting list?
7月尾先waiting list都唔知有無機
望就望有轉機啦 im offer god

lm

我諗緊好冇send email 比hku問下有冇offer

我果d死讀返黎嫁姐 大家入同一個programme咪一樣

HKCC 我無同學同我一齊入

一定叫你等埋七八月 send左幾間u都係咁答

間間都好口密架
問咗都係官方答案

留個tg傾 ?

所以咪除左等 冇嘢可以做

呢段時間係最痛苦

edu polyu offer god

aa67890

有冇上岸ge巴絲打係8月尾收到offer
比d希望我地d後輩

理論上係有可能，但機會應該好低
總之唔好放棄，一日未開學一日都有機

不如你比我呀😅 唔多識用tg

吊那星 thei又叫交錢啦

可以睇返上年嗰啲post 有唔少人開左學第一個week都仲收到

呢啲極端例子...機會不是我的

有無人仲未收到city reg day email

CityU: Pls check the enrolment notification email for the date & time assigned to you. Pls do online pre-enrolment & upload photo before coming for enrolment.

有就神早派比你啦
點解你自信到想腥email問有無？

係極端啲 不過好過就咁就un左你無機會
一日未un 即係你既機會一日都仲係比un左既人大

你又岩
我都係出黎做野算

city im定marketing好啲

im

im咩stream

information system auditing

audit

留意返呢個auditing唔係會計嗰啲
係關於system同programing
同im入到去有幾次機會轉stream

Eduhk psy offer

收到sms不過冇email

2樣都無

祝福大家早日收到心儀嘅offer

有咩sms

大家收到多個offer快啲放出黎啦
你地deserve更好

唔該師兄
利申：仲未收到email

Edu打過黎叫我upload成績表

幾時打比你？ 巴打你咩科

尋日 pe
我另一個fd upload完第二日就收到offer,我就收唔到
但係30號就註冊了

offer god 唔好唔要我

推

Mkt好似出名D

佢上次打比我 我up完都等左成個幾星期先收到offer

幫朋友求AIS

有無人hku俾人unsuccessful 咗

求City Bom Offer god比offer我女朋友啦

咁快unsuccessful
巴打你報咗咩科？

應該出哂了
我見到自己unsuccessful

有無人有報lingu year1?
點解好似冇聲氣 利申gpa過3

City 中文同BU 中文係咪唔派啦

收到cu offer了🙏🏻多謝offer god🙏🏻希望大家都有書讀

恭喜
Btw咩科?今日收到email?

有冇poly SPA this group

仲未有
有冇人可以開

Unsuccessful咗 ?
我仲係waiting list

socsci unsuccessful左
不過都唔重要了

Ching 你開啦

絲打 你報senior year entry?

巴打俾一俾個tg嚟

多謝巴？絲打 教育系我25號收到

helloismee

year 1
不過因為某d個人原因其實都唔想去

poly spa tg group已開

巴打你報咩科year幾entry

year2可唔可以入黎問下野

我都係報year 1,但我仲係under consideration

有冇poly shtm既tg gp

offer god
我想繼續讀書

巴打有無去in先

係呀 8月1要交

各位大大有offer嘅
快啲放其他offer俾我地呢啲可憐蟲
BU CITY offer god

有呀 上年同學8月尾收offer
加油呀大家唔好放棄

offer 神啊重有2日七月就完啦
求你可憐冇書讀嘅莘莘學子

8月尾先收
咁我報左top up俾哂錢整埋學生證點算 我知錢可能有得退

想問lingu 中文係咪已經派哂
報main round 連in都唔in我

完左好耐啦

想問交哂錢之後個status會變做咩

我交左錢等兩個月都冇轉 後尾我打上admo問 即日轉返condition(s) met

你擔心啲錢定張學生證呀
我有同學俾左錢top up拎左學生證 但8月尾收到其他offer 咁咪拎住兩張學生證囉 學校唔會問你拎返
錢既話其實好似無得退 如果你驚浪費左錢咪唔好要個offer 大把人要

re schedule enrolment 我可以改既日子有 2/8,3/8,4/8

City做野慢到
已預計到第日入到去讀 可能咩都好慢

往幾年都唔係咁
上年6月中後已經send email同你講邊日去

神呀 求你賜下poly offer俾我
我唔想冇書讀呀

有冇巴打city im啱啱轉咗waiting list

多謝巴打
收到電話叫我upload成績表喇不過要再等兩個星期先知有冇大學讀

Polyu offer god

有電話 =有機會， 我都係前一星期有電話，最後俾埋offer 我

有方人HKU Social Science year 1 係under consideration唔係unsuccessful?
係咪即係有機？
唔好比個假希望我呀Offer God

邊間

Ching有冇in過

冇啊

cgpa幾多 咩cc 讀咩 揀im咩stream

求下你bu city offer god
我想做家族之中第一個入大學嘅人

Space 3.5x, auditing

估唔到今年3.5X都冇offer

要gap year啦

又令所有人失望

放返個poly business bd offer 出嚟 大家接實

邊間cc 咩科？

老媽子都係咁同我講,話次次都令佢失望
我已經唔知點樣可以滿足到人地對我嘅期望
對得住自己就算
我覺得有時做人要自私D
唔係話做仆街仔
而係多D為自己著想
經歷過咩付出過咩只有自己先知

大家係City Non jupas到報左幾多科

7科 最後一科都唔叫我去interview
得返兩科係under review

1科

我都仲係under consideration.可能unsuccessful 個巴打本身個condition唔合符最低要求或者太低？

7科都無得in
cgpa幾多？

外國回流
問題係 CU同poly都有offer
所以根本就唔知佢嘅標準係點

5科 兩科有offer 兩科unsuccessful 其中一科冇去in

玩多啲4399就會達到標準

總之有offer就唔洗擔心

City 4
Poly 2
Bu 2
Lingu 1

得shitty同poly 有一科in

仲未收到city email/sms

4科

想知到如果做左enrollment ，但突然有其他U 收左我，應該點做?

究竟要under review/ in progress/ application under consideration到幾時

想問如果而家register左有offer個一科，會唔會收到另一科嘅offer? (city)

同一間學校的話真係唔清楚

同問

會

last hope ppp/ais

我都覺 明明我已經好努力 點知人地一句說話 就否定咗你咁耐以來既努力 真係好灰

想問下city學生證係咪是但up一張就得 唔洗理background

屯門大學

屯門ive?

屯門大學=屯大=屯門ive

嶺大 Lin大

各位撐住 一日未到九月都仲有機！
試下搵其他野分散下注意先
offer god

緊係唔係 下面咪有條拎寫有咩要留意

Cu offer god pleaseee

我都想收電話阿
我地都有一樣嘅親戚

人睇野好表面
你無成就 就會覺得你無付出
人地點諗我地控制唔到

City accountancy telegram group

EDU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
BU OFFER GOD

女既影張性感相

巴打你有冇收到其他大學嘅offer?

請問巴打知唔知有冇BOM telegram group?

其實poly同cityu到而家都無回覆係米可以收工, See you next time?

Email?

就當甚麼方法都行的話

我都好想有offer啊
求offer神賜offer俾我

都係盡早搵pt分散心情先
同時跪求bu city offer godsssss

岩岩check左 情況一樣
咁我地依加係咪waiting list最底個幾個

Edu offer god
Edu offer god
Edu offer god

係 你waiting as1定2?

冇啊，不過我想知巴打你成績係幾多同咩CC，介唔介意分享一下？

有冇ching知道polyu non jupas新生嗰啲點申請宿舍

Cityu Im offer god
Edu offer god

hku soc sci offer god

過埋聽日就8月了 offer god

Offer god 唔好放棄
大家都唔好放棄呀 !!!

Cu offer god please

CU offer god

BOM Offer god求下你比個offer我女朋友啦

HKU OFFER GOD

繼續拜offer god

想問下edu 如果有offer係咪冇email 直接寄信比你？等得好苦 之前小學數果科 因為一直都係submitted 之後早一個禮拜叫我interview都仲係呢個status 唔似其他咁睇佢由selected to interview轉submitted嚟知自己有冇offer

跪求cityu offer啊

Cityu Offer God

好似全世界都轉晒

我係銅鑼灣太空，CGPA 3.9X

其實status有得轉咪好 好過一直UR

你係銅鑼灣space邊科?
利申我都係

我係psy
你呢巴打？

隔離CJLE
聽講最勁嗰啲喺哂psy

無ugc offer
你仲有top up / Job offer

岩岩reject左cu老人offer 各位接實！
仲有希望架

巴打你year 1定year2?
介唔介意講下CGPA?

跪求offer god

Year2
Cgpa得3.31
好彩咁都有offer

你收到咩offer?

Poly spa
巴打應該唔駛in?

唔撚會係hku offer la
Don’t be worried

唔駛呀
三月頭個陣收到

巴打你地個科有冇人收到City Crimi & Soci?

感謝offer god
入到去一定會俾心機讀書
終於唔洗俾人睇死
大家唔好放棄 一定會收到自己想要既offer

As2啊

City econ vs bu mkt
點簡好

唔清楚喎
識親嘅gpa都唔高
不過呢科應該係soc sci都報得

絲打收到啦？
btw恭喜哂

巴打加油
我都求緊

City la
business school勁啲
Exchange機會好多 見多啲個世界

幾時收到㗎？

一直UR/ IP真係想死

我得email冇信

又到新一日

Edu offer god
Lingu offer god
Bu offer god
Cityu offer god

求你保佑我地人人有offer有書讀

就黎8月，仲有一個月咋

比個offer我啦 最後1個月

位得咁多 點樣人人
許不切實際願望無可能實現

Bu要考普通話

第時50年不變咪一樣變廣東省香港市
儘早裝備好自己普通話啦
浸大不知幾有視野

到時移撚左民啦

移去深圳？

係呀 多謝

咩科

都係嘅，只係見到人地身同感受都想人地有姐
人係自私嘅

我想要offer

我仲等緊電話
希望仲有位

如果咁唔好彩冇offer，走去讀自資院校，但到下年用返同一個成績去報non jupas，咁樣當唔當gap year，interview時人地問gap year做緊乜，你答人話讀緊xx院校，咁佢見到你有其他科讀緊，會唔會唔收你

同埋問一問computing，poly city bu又好，係咪收滿人，見個form呢幾個月都冇人填有關computing嘅科，admission個state冇變過

cgpa 3.1x

出黎做野算吧啦 3.1學人妄想有ugc

如果咁唔好彩冇offer，走去读自资院校，但到下年用返同一个成绩去报non jupas，咁样当唔当gap year，interview时人地问gap year做紧乜，你答人话读紧xx院校，咁佢见到你有其他科读紧，会唔会唔收你

同埋问一问computing，poly city bu又好，系咪收满人，见个form呢几个月都冇人填有关computing嘅科，admission个state冇变过

cgpa 3.1x

無人叫你自爆讀緊咩，自己亂吹做啲好有意義又相關既咪得

你教人做假？
申請表格寫明資料100%正確
後門狗真係後門狗

Cu community health

歡迎加入中大 我係你惟一既大組長
惟一

加油呀 祝你早日收到想要既offer

你都係?

我都係報Community Health

我讀港大
但願意做你惟一既大組長

你呢隻垃圾後門狗

加油呀 我都想搵到同學 等你

好感動 希望做到同學

有冇人一樣city TVB Eng Studies 咩聲氣都冇

晏就12點

跟隊 大組長

我Selected to interview轉submitted 隔左好短時間就收到
我收果陣就係收電話先 仲要133
之後同日就收email
Email入面附件就係封信

有電話就有機會，耐心等候

電話收到？之前係咪有second in?

電話打黎
有second in 但絕對係bad interview 我講野離左題

我都報左 hsmc 已經交左錢了
暫時未有offer cgpa 3.4x 我都諗住下年再報如果冇offer 係咪比gap year仲難入翻u

我都等緊

你gpa幾多呀？

Gpa一樣 係咪冇機

巴打3.31 3月收direct offer？

仲有一個月！唔好太擔心 8月頭啲人開始收其他n手就會放架啦

多謝你呀!!

多謝

Thank you for your inquiry. You will be offered a place if a large number of applicants withdraw our offers or do not show up on the enrollment day.

即係點

啫係繼續等n手飯

send email問 幾時有offer, 有無機會.
佢覆Thank you for your inquiry. You will be offered a place if a large number of applicants withdraw our offers or do not show up on the enrollment day.

即係點?

Social work仲出唔出offer ?
最後一個月。。繼續等

gpa幾多啊你？

我3月收Poly SPA offer個陣CGPA係3.9X

啫係機會微啲咁解
Btw 咩科？

明顯troll緊你

3.31嗰個係我
我7月頭收direct offer
Grad gpa 3.46

撚狗咁撚

IF
即係有可能 亦即係無可能

九龍灣太空 識幾個year 1 cgpa 爆四都未有sosci first year entry offer

今年係咪好成績都冇書讀
見住身邊fd低過自己gpa都有offer 自己就冇

睇個款今年係咪唔諗住收 定係要等埋jupas放榜啲人唔要再睇下有幾多分個位俾我哋

in得差？

有無人等緊city bba offer

cityu marketing offer god pls
Allah Jesus Buddha Shiva

小組討論已經主動做第一 講嘢又多例子
自問同組in嘅一般

CityU Accounting TG Group

8月份係咪最多n手飯？

我諗我地係報錯科

你都冇offer? 有冇報定邊間top up

係咪你果科睇豬pa重
我in到屎咁最後都收左我
我果科睇分派

N手飯

最近有冇巴絲收過eduhk psy offer?

各位唔好放棄著，仲有一個月，offer god會保祐大家

8月會唔會最多n手飯既時候？

我屌
中大哲學系岩岩打黎話派offer俾我

宜家手持 HKU Philosophy, CU Philosophy, BU Philosophy
多謝尼采

lingu報嗰陣 揀咗兩個culture studies唔知仲會唔會派比我

City offer god

咩科？

Ais Offer God

Cu幾時先打比我

有冇可能八月尾先有電話 重要失望咁耐

Cu glbs 仲會唔會有可能派

當愉快的心情敲你的心扉時，你就該大大的開放你的心，讓愉快與你同在 - 叔本華

叻嘞叻嘞
dnkh

尼采 : 反柏拉圖主義, 叔本華意志 (Der Wille) ? 不了

即係報左year 1同year 3 entry？
Btw係cultural studies

係

早幾日收到poly a&f offer 放city econ

大家唔好氣餒住
嚟緊Reg Day可能有人唔出現，咁offer自然會到大家手上

呢個真 有好多人交左幾間u留位費

Bu offer god
City u offer god
唔好放棄我

都係city喎？

七月最尾一日啦offer god
可憐下冇offer嘅學子們

假設我有兩個conditional offer，兩個都meet到condition，如果我要放棄其中一個offer，係咪唔搞果間U既入學手續就得 定係最好都係打去話decline

利申：放棄cityu offer，本來打算直程唔交transcript放棄offer，但係唔知點解都係知我過到condition，而家email叫我搞入學野

city account 既你地status係點 ？

最好打去decline 比大學知你唔讀，佢就會比個位人。否則要等到reg day 先知你唔讀， 越早decline ， Waiting list 既人唔洗等得太辛苦太耐.

等offer 既人 每一日都是折磨

你岩岩先收到enrolment email ? 有無話幾多號enroll ? 好奇

8月4號

剛剛同女友分手 我知你好想有offer 祝你早日有offer 搵到個真係岩你既人

好羨慕有HKU offer嘅人

會唔會係你太aggressive

cgpa 3.45 gpa year 下年報poly retail ais ppl criminology穩唔穩

八月少出offer la

你cgpa幾多呀

點解八月都黎 ais仲係派緊3.5

City Poly BU EDu offer god

識得有幾個比左一萬留位, 其後收左幾個offer唔打去decline offer, 好自私...唔明咩心態

city既application system有得decline offer

加油呀 我仲mon緊post搵同學架 祝大家快d收到offer

未諗掂 好難諗呀

你係咪community health呀？介唔介意留個tg傾下？同學

仲有冇人收到cu gerontology

HKU Soc Sci year 1 Offer god

係呀 yamatasan

仲未收到city reg day email

頭先BU打黎

打去問啦

求cityu offer god比個機會我讀書啦

China studies

BU呢期好出位

+1

一個都無 CIE top up

註冊仲遲過Jupas

啱先放咗BU RPE,希望真正想讀呢科嘅人收到

Pra？

當我冇講野

之前bu唔係打左俾你咩

都仲未收到email

offer god dun abandon me

City IM係直接跟GPA派offer定咩？有Fd無in都入左Waiting list

ching 係問要唔要offer定係叫upload transcript？

有無興趣要個offer

放唔方便講下gpa？ 而且有無in過
之前佢打電話叫我up transcript 等個成個月都無消息

好低呀，過三姐

你China studies 係咩stream？

希望BU 真係比我啦

CU offer god please

Cu community health tg group

乜7電話 email都冇 top up又要交錢

我都係

Gap 仲好過要top up

交左五舊比樹大，求offer神你比個offer我啦，唔想讀tree u呀

你唔讀cie?
唔想gap放棄一年 寧願讀top up

琴日admo 打比我問我要唔要ens offer

棄左
讀CIE不如算數

Cityu offer god
Bu offer god

好頹……求賜予我city offer令我振作

由我地考dse 再到repeat 再到讀asso 我個心一路只有支持 雖然有一兩次我講左啲難聽說話 但我對你既著緊真係只有我自己先知

女戈
繼續鞭屍

求cityU telegram gp

呢兩年咁努力都top up 接受唔副

到

已plan好gap yr做咩？

有無巴絲知BU 打得黎係咪多數會有offer

Plan好啦
比左萬五蚊
依家需要誇越心理關口

上星期收到 已經reject咗

Cu gender係咪派曬？

知唔知呢幾個月有冇派過？

收到Pra offer 了

恭喜！ 希望同你一樣有offer

有冇人收到poly info sec?

七月最尾一日啦

Edu offer god
Lingu offer god
Bu offer god
Cityu offer god

求你保佑我有offer有書讀

好奇一問，大家為左咩讀大學，有無計劃過將來條路點行

大家知唔知hku ba Yr 1/2/3 呢排有無出過offer?

HKU Offer God
CU offer god

Hku ba好似3月個排已經出condi offer 我記得好早的

city under review 轉 pending decision(quota full) 係咪可以收皮咁解

可以咁講

唔撚係掛

其實city個under review係咪去到九月至會取消?宜家已經懶得理你?

我都係Pending Decision (quota full)

轉status會唔會出email?

Ageing studies 係咪一早無晒消息

你地咩科？

city ee

佢講到明quota full應該都憫水
真係要有人同學校講唔要先放位出黎

比offer你先會send email

同問
一直都係Under Review 無轉過

算啦 已經quota full

bu係咪唔會睇second choice？

即係要等n手飯？

已經預咗會as1
依家仲要n手飯

推推

已放棄bu hku offer ~ 巴絲們接實呀

感謝尼采最後派我去中大哲學系

Ching 有hku 哲學都唔去，返而去中大
Btw 一起做同學
入黎tele gp 傾計

馬料水岩我多d

係岩岩係system 禁放棄個offer?

hku 果個offer邊日drop架?
等緊. 好緊張.

7月有無再派過

poly ITC retail哩段時間係咪無機會有n手飯😭

真係希望過左reg day有位放啦

想問英2 asso係咪gpa3.5無人理 ？要用ielts 補返？

當你住到遠到核爆 但又唔想住hall 係真係好L慘

放過offer出黎 咁咪唔洗好L慘

有無報左city applied physics 既巴打 轉左做waiting list 姐係代表咩

有人理啊，三大俾offer你個陣咪會加多項ielts 6.0/6.5 or above

啫係繼續等，city 個濕鳩system 唔洗咁上心

推一推

呢個問題問左幾多次 咁佢係咪問你要唔要offer?

send email去問我個application 而家到底係點.

佢覆:
Please log in your application account. Your application status already told you the answer.
May I answer you here once again. Your application is now being considered.

on撚9, 佢覆d咩柒. 禁入去咪一樣 個status一樣係考慮緊

Pending Decision (quota full)
再拜 city offer god
bu offer god

機會上 要唔要offer>upload文件

答返status有既野, 咁我洗撚send email問你? 唔覆咪算, 覆埋d 廢話

喂，大佬啊，你咪咁痴線啦
事實上的確係唔講得，
你都send到email去問，人哋都要基於禮貌上覆一覆你，你都預咗佢會耍太極㗎

其實基本上間間都唔會答你，有時可能電話姐姐好人答下你係係隊大概咩位

我明白你等得好心急，但唔好期望學校答你D咩

巴打唔好咁燥住
email通常都hea覆嘅 有無試過打電話？

煩撚到
問多幾句你有offer嘅機會都唔會高咗
問多兩問，人地覺得你煩一野reject 你真係喊都無撚用

放左edu 中史教育， 希望想要既巴絲成功穩接

我都明架啦 不過係想知pending decision/under review/waiting list 邊個先係最大機會拎到offer

應該係waiting list ，但city 唔同department 都有唔同做法 有見過pending decision 轉去waiting list

咁你放offer出黎咪唔好慘親你囉

係心急咗嘅 但巴打都係想求個安心
始終大家都等到好煎熬
大家撐住

想問如果而家仲係under consideration 係唔係姐係係waiting list or 已經摺埋

今日中午放棄HKU ba , BU Phil 2個offer
入CU Phil
請巴絲們接實

佢唔明白問得再多都係徒勞
一個唔覺意令人地覺得佢煩
一個制就可以收佢工
講真間大學多佢一個唔多，少佢一個唔少
轉個位比waiting list下一個都唔見得差幾遠
何必要咁樣跣自己一穫？

City BU Poly EDU offer god ah

Edu offer god
拜託你點都要出senior entry比我
我會好好努力讀書

City u offer god
Bu offer god
八月一號啦 求你比一絲希望我啦 我真係等到好苦

我就係pending轉去waiting 佢仲要consider 我係as1

想問下有無人收到任何ust bm嘅消息？

8月1
跪求下offer god

唔想讀topup呀
求你啦BU CITY offer god

幾多gpa 報咗邊間topup咩科

city please

你GPA幾多？

你邊間cc?

邊間cc?

City Offer god

BU OFFEER GODDESS

City offer god 8月1啦

City u offer god
Bu offer god

Cu offer god N手幾時派到我

全部人轉

想問巴打收到offer嘅？

幾時

Cityu Offer God

Hkcc

抵你冇offer啦 做後門狗都做到咁肉酸 唔等得唔好去讀囉垃圾

唔放棄都要等奇蹟出現先可能有offer

polyu offer god

呢度有冇人收到cityu offer?
幾時reg day?

有無人聽日6點去city reg day

呢度有冇人都係city as2 finance

Here

有冇人知cityu as1 as2 conditional offer 係咪有唔同?

入黎傾下

你個gp講唔到野 Ching

有無人係銅鑼灣space仲未收到offer

Space 既邊一科先

Ppp offer god

有冇city/im tg gp
一陣去enrollment

其實收到好耐，只係揀唔定。最後要左city history

telegram @Dsjton

Business Management

有冇巴絲近排收過cu gender啊

offer god唔好再玩我啦

八月了
唔係得返一個月 係仲有一個月
加油！好快輪到你！

不要再說了

有冇巴/絲打嚟緊會讀BU PRA？
啱啱琴日收到Offer，睇下嚟緊會唔會多個照應
Btw 一陣會放City MC出嚟，想要嘅朋友仔就接實

咁都唔講得？

你收唔到offer你仲會唔會咁講

會呀

八月收唔到正常都已經頹到仆街啦

咪係

我都係咁 拖左兩星期諗住唔upload diploma 之後同佢講meet唔到condition

好多人都係八月尾收到架啦
真係唔洗咁快放棄住喎

始終一定係人多過位
正常越後期機會越細要等人放offer

身邊個個都有offer得你冇
仲點可以keep住正能量

同樣地都有好多人八月尾都收唔到

我明白 但機會又唔係無架嘛 事實上真係仲有成個月時間
我見頁頁都係拜offer god 頁頁都話無書讀好絕望 個個cm都幾乎一樣咁濟 先講下機會唔會完全無姐

冇啦冇啦 3.6x gap year 唔想搵工

我好尾先interview
In完第二日就收到offer了
放左city mc offer

大家加油 唔好灰心

灰到仆街

仲有一個月就可以揾工
以為自己會有offer
Declined左sf

我都明
但你無報sf 有無報下水泡？

其實睇gpa,聽人講係問邊個要然後再跟返張list既gpa排，高gpa機會會大D

利申聽完電話隔日收到Offer letter

我報cde都轉左Pending Decision (quota full)

我ie都係

sf要好早交學費 交完如果又有UGC 再比多次
冇錢呀

心很累，已經到咗八月
唉

咁ugc水泡科有無報先？

有冇人入左cityu computing maths啊？

已經係水泡科

你gpa幾多？等緊邊幾科？
暫時知ais上輪deadline 係8月2
姐係過幾日就會派多輪

希望接到

我好明白叫大家樂觀d係好難
因為我都係未有offer個個
8月都無消息邊個唔淆
你可以樂觀，因為的確未到開學仲有希望
你可以頹可以灰，因為面對呢種處境，會灰係好正常
見到你地3.5，6都未有，應該灰過我十倍
只係望當一切已成定局嘅時候，大家唔會再亂諗，可以繼續生活

巴打啱 我由頭到尾都唔係要扮正能樣咁話叫人唔準灰唔準頹
只係想同大家講 可以愁 但未到最後真係唔洗咁早打定輸數 放棄正常生活咁頹住過每一日咁濟
當然有人覺得我呢啲袋咗一個半個offer嘅人 叫大家唔好完全放棄係哂命
之前有post又話啲人上到岸就唔出聲潛哂水 無人答問題
咁而家當見到有人問野我就盡量答下 當見到個個留啲好絕望嘅cm就同大家講仲有成個8月有機會咁樣姐

所以話香港地讀書帶俾人嘅壓力真係好大 無論係咩人 講咩野 做咩野 都唔會開心
或者我都係唔出聲了 希望大家努力有回報 有想要嘅offer

大家加油💪🏻
Btw 乜bba會派到cgpa 2.0x咩，聽講hkuspace cwb 有個拎2.0x嘅女仔，讀bba嘅，日日返學搵lecturer求助，因為佢想要ugc offer 個個都叫佢讀sf (可能都無機）佢都要chur住啲高層 睇下幫唔幫到佢

拎2.0幾都話有恒管offer

Poly ageing studies 仲會唔會派offer

edu offer god

2.0X都有UGC offer的話,好難唔令人懷疑佢係咪特殊情況,或姐同lecturer做過咩

同意 sf 其實都未必大機會
除非係特異功能/特殊生/你明的

2.0x sf就應該讀唔到

頭先check cityu status, psycho senior比人unsuccessful左
係咪代表連junior offer都唔會比?

如果係,惟有望 Bu Ling Edu

offer god保佑

啱啱收到hku master reg email

唔排除會呢啲人r到ugc
但比佢入到去都唔會grad到
入到去都係呃自己

你pra之前有冇得in?介唔介意講咩成績
我都報左但冇得in

咩科ching

又一日 N手呢

有得in呀，
派interview係sem 3尾，
個陣cgpa 3.62/4.0，
最後計埋sem4 cgpa係3.67
Btw 我見到張form有人3.36都有Offer

絲打都係做好心鼓勵大家.... 駛唔駛咁講野呀

幫fd問
想請問咁多位巴絲
asso grad入EDU yr1可以tran到幾多credit
有冇可能兩年內完成學位

佢地酸你有offer自然你講咩都唔入耳架啦
絲打呢到好多人都需要正能量同鼓勵架！
例如我

BA 定 BEd
BA technically 有可能但係要所有course都map到 同埋GE係通常冇得 trans
BEd 冇

感謝回答！
GE我知冇
但係朋友係驚要讀多過3年

Ching咩GPA 竟然無得in

好好珍惜個offer 有更好嘅放出黎啦
同我一樣gpa嘅人有得in 但我就冇

乜email電話都冇
之前有位ching同我一樣gpa 但佢有得in 好似有埋offer

Cityu offer god，比次機會

英文2？

5

巴打唔好讀sf啦 最多等下年

下年一早報 應該有機會既

bu offer god

有冇人都係istl?

3411

多謝你幫口
未拎到offer壓力的確好大
嗰種等到2046都唔知有冇嘅心情 大家都明白
一時係好難聽入耳嘅

但可以灰心 千祈唔好咁快認輸 仲有唔好日日都係到頹 咁樣只係放棄自己
搵啲興趣打發時間 做運動 睇書 做咩都得 （同埋離開連登
分散注意力 人會開心啲 時間無咁難過
一齊撐住

thx

離開連登岩呀 連登真係太多負能量
想帶正能量上黎都俾人屌返轉頭
我都等左一年先收到offer架 等待個種壓力我絕對明呀
放鬆啲啦香港人

收到？

聽講佢依加日日返到求人 嘔心

我諗啲lecturer咁正直就唔會理佢 搞到自己咁難睇

唔好意思 介唔介意講下幾時in?

大家係咪真係等最心儀嘅offer等到癲撚咗
有人拜offer god拜到去幾個中學班群入面推群咁拜
做乜撚野

變左邪教

6月尾

City BU Poly EDU offer god

八月 大家加油

第二十個post個時係高峰期
10個留言有7-8個都係到拜
係到拜都算
推哂啲冇人講野嘅群出嚟真係唔知jm9
Attention seeking?

我覺得因為到左8月，班人開始急，痴左線

但佢唔係冇offer係手先死
我都明冇offer係手嗰種心情係點
我都體驗過

CITY EDU offer god

有offer

神阿 請你賜offer比我

希望真係有人冇去reg day啦

仲有冇老人學offer

City sw 仲係under review
仲有無機 ？
Social work offer please!!!!!

我都係city，唔同科，但都係under review
個機會應該係好微，只可以祈求reg day個日d人放棄左個offer咁就有機會

可能4年縮到去2年讀晒？
請問可以問邊個department 查詢？

樓主報咩嘢科?

就係想知 其實asso grad
yr1同3入 其實會差幾多
yr1 tran唔到嗰啲 yr3 入嘅話 唔係都要補？

差2年時間
Yr3 入睇個本身asso咩科
有yr3 入 唔洗補

原來係咁
tran晒讀過嗰啲 都一定要四年？
純粹係讀少啲？

因為朋友入咗poly yr1 佢話可以三年讀完
我以為edu都一樣

好似純粹讀少啲
但Bed就應該縮唔到
Ba就有機 但問edu

唔該晒巴打

city係咪冇機啦 都reg科了

tran得就tran啦
就算要讀4年都無計
無offer嘅話你都無得揀

未到unsuccessful...
都要繼續等呀Ching

你係咪讀commu

係呀 幾間都冇聲氣

吓點解會無
我有朋友低gpa過你都有

樣既問題
態度既問題

又一個月真係好辛苦 等 寂寞到夜深

想請教咁多位有冇人試過email去poly問佢俾唔俾offer或者派曬未？可唔可以分享下個內容大概寫咩？ 祝人人有offer

To whom it may concern,

My application no is xxxxxxxxxxx. I am writing to ask why I need to be awaiting so long from you. Time is money and you have costed me more than you could ever afford in your whole life.

To make it as simple and as short, I am in or out? I am fed up with waiting to be honest.

Please get back to me at your earliest convenience.

Best,

如果你英文都唔撚識
你都係收皮乖乖出黎做野啦

OU psy Year 1 gpa 3.4 報 bu/cityu social work/socsci 有無機，兩科都無interview但係仲under review

Ais god 再求你

ching相認相認 我同你同校同科同year啊

我幫女朋友問嘅

當初加入連登係因為呢個post
祝大家人人有offer，未來行得更遠更長。
再見連登 大家加油。

原來係咁，我都有報city socsci，但我諗宜家應該只係派到去3.9+

嘩屌，咁高

Ching 女朋友連interview都無
可以繼續係OU發展
利伸:有interview 同都係under review ga loser

我3.7幾都係under review 而且前幾日見有人話city打電話比佢要唔要offer 但佢係3.9尾 所以3.9以下感覺已經入哂waiting list

唉，好慘

求offer god比個offer我
我唔貪心 我只係要一個offer
我有好努力讀書架
我努力咗兩年 我只係想有一個小小既回報
我想讀書呀

大家咁話
身邊朋友五月都有曬offer 而自己八月一個都冇
Offer god 比offer我地 比小小機會我地繼續努力讀書

出黎做野有咩唔好

想問下各位大神如果係6-7月時間唔係香港會唔會miss咗啲咩重要註冊/confirm offer之類嘅野？
利申下年non ju

收下皮啦 呢到無人歡迎你

你話事咩
你邊位啊

有無人收到關於ust bm嘅消息？

有無city econ jj

有冇人收到港大社科year 1消息？

聽日city註冊
精神呀！
有冇人去？
冇就負評我

跪求offer god比1個offer我，我會認真努力讀書。
戒牛一個月，求下你啦

琴日收到city 中文 offer 電話

Lingu offer god

楊建文求你俾個offer我啦

有冇人仲未收到reg day email? 一陣會打去問，但想知道得我一個係咁定點.

我都係LLA

EDU OFFER GOD
LNIGU OFFER GOD
BU OFFER GOD
CITY OFFER GOD

大家都唔好放棄!

你幾時accept offer？

你咁早都未有？其他啱啱accept嘅都已經有pre enrolment email
你打去問問啦

我都係好早accept offer 但依家仲未收到

有咩理由咁早accept左都無email
巴打打去問下穩陣

重有28日 就唔洗諗咁多
但都拜一拜offer god

Bu offer god

問過喇 admission叫我問教務處 教務處又叫問番admission 佢地淨係話處理緊

帶你遊花園
巴打最好小心

有無人hku ba 轉左unsuccessful ?

成個Email cap上黎啦唔忍

請問gpa幾多 邊間cc呀

聽我講 屌柒offer god就OK 拜佢無撚用 做自己嘢enjoy暑假就OK offer係你嘅就係你嘅
利申無拜過佢收到

咁多人唔去？

我year 1 cgpa 4.1x 7月16收city sosci offer但reject左

無轉.
想知有無人轉左姐..
如果有人轉左, 但我無轉 咪證明機會大d..

同問，有冇人HKU Social Science Year1/Year3 轉左unsuccessful?

有d人其他科轉左

聽人講佢r緊hku offer 拭目以待

仲要打大佬R hku
咁有大志

如果佢2.0幾都可以靠關係入到 我唱都唱撚衰佢 平時抄人assignment mid term試圖出貓 都入撚到hku 咁我地依兩年做乜要咁努力

Offer god plz

但我好早比左留位費 admission話咁樣學位實confirm左 有冇人都咁嘅情況呀

佢有無話幾時會有?

我d friends 有埋timetable , 整埋學生證喇喎...
巴打你問真d 幾時有好d..

比左錢就應該穩陣好多
不過都係睇實d

但我又唔明，位又confirm左，錢又比左，reg day又到左，點解就係無email

一路搵pt一路等offer 有寄托都唔好得好多

會唔會分批reg
俾咗留位錢應該唔洗擔心

BU 之前打過黎但之後咩消息都無

過埋reg day應該會email 比offer你嫁喇
打得比你都係前面幾個

BU reg day 幾時

有電話咪好 好過乜7都轉過

8-9
等收email啦巴打

8-9/8

有冇可能過左reg day都有offer派

有
上年開埋學都有

今日收到edu ghks叫我聽日reg 咁冇誠意梗係唔去

20號打過一次黎
尋日又打過一次黎

問既野係一模一樣

仲等緊

。。。。問兩次？

巴打 咩gpa 有冇in 等極都等唔到呢科

sem4 cpga3.33，我in得超差都有offer，說明好多人放，運氣好應該好快就收到

Ghks in 都無in 我

咩科啊巴打

聽日係reg day?咁你收到咩offer?

bu個邊有一個offer，所以呢個會放

恭喜

咁放咩科

我諗緊打唔打翻比BU 問

有無人知其實BU BA 係咪唔收year 1?
我main round報左到而家咩消息都無 ，淨係1月尾叫我upload DSE成績

其實真係無可能 唔好話八大 sf都唔收啦

可能我第1次講得唔夠清晰
佢第2次上黎催我快D upload野
但係我gap year冇野要re-upload
佢再check左話咦係喎

BU GIS由俾咗錢都依加都冇消息係咪收得皮
有冇人知ppp上次交錢deadline幾時

City offer god

offer god 你聽唔聽到大家嘅請求

ppp 我就5月16號截 愈遲收到愈遲截

city offer god
我想讀書呀

佢有恒管offer呀

大力啲含管

2.0幾都有 識人2.5都唔比入

終於收到city offer
之前拜咗咁耐offer god

Edu offer god
拿拿聲出個offer比我

2.0幾都咁厚面皮去求
出嚟做嘢算啦
恆管都唔到佢呀

2.0鯨大都唔收

Hku space啲degree programme都有啲機嘅

8月2號啦

Edu offer god
Lingu offer god
Bu offer god
Cityu offer god

求你保佑我平平安安有ugc offer有書
讀

鯨大收啊 我同學就是例子

同痕樹比，鯨大係咪仲差，定大家一擔擔

覺得自己報嗰幾科唔會有位放 top up見

我報y1轉咗啊 不過都expect咗

我覺得鯨大仲差 特別係商科
痕樹收分高過佢 勁多垃圾係入面
聽我programme leader講收左我個師兄1.8

絲打CGPA幾多

見絲打你拜左好耐
交左錢比top up？
希望絲打最後有一個ugc offer

year 2 報嗰陣2.6

我覺得ou好等人就真 我星期一報星期四已經收interview

究竟有幾弱智先可以asso都讀到得2.0x

佢好似有恒管嘅SCM 好似因為有好多reference letter

佢成日先話出嚟做野都賺到2萬幾蚊 唔太想讀
咁撚唔想讀咪唔好讀囉 反正佢讀書又唔駛錢

佢又話人地鯨大廢 屌你2.0幾仲想點

唔駛錢就讀到書係咁上下

1.8讀唔讀得掂
不過鯨大出名易入難出
1.8應該入去會成日retake

咁咪好慘 成日retake

學店趕住收錢

聽人講唔係難出既
我諗正常既人入去讀唔會覺得特別難
係呢d人入去先會覺得難 然後無限retake

係
Ou 好鐘意midterm/exam
而且學既野難度唔低
加上唔係拉curve
所以好多人讀唔掂

正常有讀書要過骨就唔難
過3都ok
但你想爆3.5打上咪難

屌點解可以咁多人幫寫信
我得果兩封

我都係咁諗
我個2.0x既同學就成日用‘易入難出’黎打飛機
未開始讀就講到自己畢到業到時會好威威
仲威過八大仔咁話

Chinese and history

我覺得係心態嘅問題，冇得賴外在因素

bm咩stream呀 咁厚臉皮既..

呢幾日無人收到offer？無哂聲氣

City bom

HKU Social Science Year 1 Offer God

未必係弱智，唔讀書姐

ching邊個stream

Ching 見你拜左好耐喎 仲未有消息？

未有消息呀 聽日就要去City Reg

中文

同學

最後一個月了

巴打gpa幾多？

恭喜巴打上岸，如果上到一大就更好，我應該來年繼續努力

我都係咁諗
好想放棄 覺得自己已經唔適合讀書
真係想直接去做野算數

多謝巴打
你CGPA幾多？

Senior entry 好難埋堆
應該要自閉兩年啦
唉

之前同你交流過，我cgpa係3.67，我睇住巴打你一直拜offer god好耐，希望你最後入到hku啦

你啱 reg day識唔到就完了

佢搵到5個lecturer 有3個係額外寫 無經學校

佢以為入左hd就9成入得返八大 嘻

嘩要相認？

個半星期前打去city問
佢話一日未到九月開學
八月尾都仲有機會有offer
點知今日一check，unsuccessful
好想知自己衰咩，等自己呢年準備定

你幾時reg day?

applied socsci (crimi)

offer god...好想相信你...但冇心機了

咁就真係弱智啦

ching city咩offer?

Crimi

Offer god 求下你賜個offer比我
我真系好想讀書

3.65都冇offer 人生已完

4號

有無人8月尾9月都試過收HKU n手飯
係咩科同yr幾?

係咪淨係報咗三大 正路有報city/poly都唔至於...

同呢位師兄一樣 只係BU city cu

共勉之 唔好放棄呀 雖然我都冇哂希望

Un你都好
唔洗再擔心
起碼呢個月好過d

其實Un左果d, 可能佢都係唔想你等得咁辛苦同抱大希望姐...
佢Un得你 , 可能你真係係個waiting list排得好後, 預計到就算d人reject都唔會排到你..

好過 明知果位applicant 係waiting list排好後 0機會 都比假希望人Under consideration到9月..

琴日收到電話City
今日已經交左留位費

幾時知道reg day㗎

正路經email
reg day已經開始左 你打去問會穩陣啲

2017-2018 個offer record 冇左既
有冇巴打可以整返出黎

Cityu bom offer god
Bu mkt offer god

Poly offer god
City offer god

OU first hon畢業應該都真心勁，75分先有B+喎

Cityu Cu Offer God

reg day快啲完啦

我就收信嘅不過我嗰個offer係condition

報bu poly 聽講有3.0x嘅都有bu我嗰科offer 真係想死.. 我係咪得罪人

跪求
BU city EDU poly Offer god

我想讀書呀

offer god阿
求你賜予我cityu offer

Cityu Offer

1001

訓前再拜
唔好放棄我呀offer god

訓前再拜
HKU Social Science Year 1 Offer God

我由上年11月拜到而家，希望你唔好漏左我

City BOM IM offer god救你快D比offer我女朋友啦

你哋gpa幾多？

再拜cityu offer god

Ais係咪派到3.48？

Citttttttyyyyyyyy offffeeeeerrrrrrrrrrrrr

987

17 18 record睇唔到

Cu offer god
Clearing round派咗未

Ppp/ais offer god